(賣物)平放Patagonia現金券

總共$2600 patagonia gift voucher，現放$2300

你放1000都有機會有人收既 戇鳩

好撚平啊